Noc Roastery 係藍定黃

政事台見到話有員工罷工後 被秋後算帳

NOC Roastery 藍店 , 仲扮黃請手足, 但要政治中立先請

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

有人話藍但冇証據

然後Facebook 老闆有澄清

終於有圖 本身條link死咗

似係有心做佢地

要飲啡西營盤大把鋪都係黃
加上Noc啲啡又唔係特別好飲

Agger，NOC好普通姐

咁有冇人上 app 澄清返？